黨鐵停車雞精！單拖停一條線！

借圖

push

真係有人

保持低調

加油呀各位，永遠支持大家既決定

見到有人落左去路軌一定要講清楚

數唔齊人就開車係好危險嘅事

補埋巴士做法